旺角東連儂橋清晒

好徹底

又係時候貼新文宣

真 撕一張要幾分鍾
黏1張 十秒

荃灣有新

所以大家積極啲！
舊嘅唔係自己撕走固然可惜
但亦代表可以更豐富個內容再貼
或創造一啲你想人破壞都一定難度嘅野出黎

將軍澳都清左
去貼新野啦

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: